［下半場］港鐵：東鐵綫及輕鐵綫受損前所未見，暫未知放工時間是否可以全面恢復。

超強颱風吹襲本港後，多處冧樹，港鐵東鐵綫及輕鐵綫只能提供有限度服務。

目前東鐵綫來往大埔至上水的列車服務仍然暫停，另外受路面狀況影響，免費穿梭巴士服務亦未能提供。

其中在粉嶺站需要落閘關閉，有市民鼓譟，不滿港鐵安排，亦有市民認為，今日應該停工。

至於在大圍站，只有一個月台照常運作，乘客迫滿月台及大堂。

港鐵表示，東鐵綫及部分輕鐵綫受損的程度是前所未見，暫時未知放工時間是否可以全面恢復。

食屎啦三條柒

太子站條屎渠好似就快要爆咁

老闆: OT O到有車為止

邊條

想出旺角 大圍好返未

今晚未搞得掂就梗咁滯，我驚第朝都未得咋

老細：明知條鐵未好，點解唔係公司訓一晚